雙風向攻擊，引致連登分化。

今次勇武升級
一方面吹唔好爆鋪
一方面吹爆晒所有鋪！
造成既效果係連登好似極度分化咁！

緊急法之後 點解唔可以再升級？
而落過街就知 爆鋪根本就冇好似傳媒所講一條街爆晒！
真係只係針對某啲品牌既店鋪。
黨鐵都唔好爆？
係咪唔記得晒三個月既事？

不過都唔應該見鋪就爆
我地唔係無差別攻擊！

和理非心態都要升級
如果緊急法下都只係遊行
根本表達唔到人民對緊急法既憤怒！
不分化 不篤灰 不割席
就係我地一路走來有宜家既成果

唔好再比分化狗分化！

推

推！

推，行動post都比分化post整沉

攞個平衡 中間位 搞掂

核爆都唔割 呢d少少野我都唔明有咩問題
支持所有前線

和理非要搵中間點
或者落街行兩轉
事情冇想像中咁咁廣泛性
真係都對準政權

核爆都唔割

同意

高登後期現象

我睇facebook同埋ig都正常過連登
5毛仲少過連登

用常理念下先做啦
有操蟲米奇你唔用話拗底, 反而爆拆回歸於盡? 咩要咁大反應，重有點解唔去爆保皇d仆佳

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

大舉入侵 同埋我懷疑有比人偷ac

你估冇咩

都唔怕既, 呢幾個月重重覆覆都試過幾次係咁, 最尾連登仔都係整合到
連登仔係聰明既一群黎

裝修哂所有政權建築先再搞其他中資，奶共

十八區裝修指南、以武制暴指南

今次勇武打左個大boss
升左大級
和理非未

爆拆全城d和理友, 小市民冇工開冇飯開, 佢地唔割都要割啦, 本來係政府橫蠻無理咁先刺激咁多市民出來抗政府, 宜家大家又咁做咪杏加橙

不斷使用破壞性示威行動會變成法國黃背心後塵
甚至參考下日本激進學運之後的政局
唔想香港步法國同日本後塵

咪就係，根本前線好冷靜有目標唔係亂來。
一班5毛就係到吹話乜都爆，另一堆就吹話乜都唔可以爆

gooood

最緊要核爆都唔割
係咁多

其實係連登先咁 出去睇下所有人如常抗爭

推呢個，一定要過到香港人權與民主法案!!!!

佢地就係想少得一個得一個

tuii

但上海商業都含左L, 重話冷靜
宜家打狗打上癮, 完全冇念後果, 你話爆黑姐, 但嚴重起上來全世界咩色都連帶唔開, 政府又有借口再加強緊急法, 個後果幾大

第一日咁岩姐

個罪名最後賴比勇武

tui

對呀 一毛大力分化

慢慢升級，繼續拆店，唔需要理會班冷氣軍師。軍規？幾時輪到你地訂？

唔止ga la, 富撚同日都裝修過, 雖然話係藍店

祝全部收錢上黎講野既垃圾全家生cancer插喉死唔去

連狗幾時请人

正解

福建喎，分化撚
藍定黑都唔識分？？？

已經有堆蓆割風向，好彩前線落到場根本連登都睇唔到

嗰班根本完全唔係討論， 淨係喺度互屌

So99y和理非係升唔到級，講臨時政府宣言退返落雙普選方案都畀人圍

美國及國際社會 已表態支持臨時政府！

連登真係淪陷咗

熄登先好
Tg 得消息

個老細出左來割蓆

連登冷氣軍師鐘意水人去最多警察既地方

紅都係裝潢，咪再share張圖。依家係反共丫。

核爆都唔割：係對勇武1.0 嘅認同

可惜依家嘅所謂勇武，已經變成真。暴徒。

推！！唔好比人帶風向！！

你地唔信我都無辨法

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

核爆都唔割，但要聽下人講野
好似上海商業銀行咁錯左都唔講咩
想前線向番d政府同黑黎爆
紅商可以裝飾
我地香港人明，外國人唔明
我地仲要國際社會支持

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

連登係風向狗集中地 屌左4個月

和理非請注意
勇武已經進化到唔會係連登傾策略
吹風向嘅post就係比閣下咁多位和理非睇
試圖從中分化我地
相信自己相信勇武相信手足
上連登 勿認真

錯左一次就會知
之前幾次都係咁 要相信佢地

所以呢兩日反而無熄燈係怪

一路都話唔好分化。。一分已經知

咪係 根本佢地就明知會大爆發
再諗住配合連登風向狗要和理非同勇武割

無問題
係共同信念

頂撚住啊樓豬
過左呢個過渡期 我相信我地好快會團結返

左膠仲衰撚過藍屍屌你老母林鄭叫你同勇武割庶。你地成班就即衝上去奶閪....怕

林鄭都講到出口，分化力量係傾巢而出
和理非想勇武明白分類意思
場運動行左四個月，元朗唔入村，818停戰
經歷風風雨雨，行到呢步就因為我地肯改善調整
俾返香港人最高水平素質，黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

中晒林鄭agenda

拉

對付政府極權，絕對支持武力升級

兄弟爬山，各有各做
不篤灰，不割蓆

6月以黎大家既信念就係咁

唔好爆既原因係因為驚法案過唔到，佢地係好心
但爆曬個班係5毛分化黎

agree

諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

咁應該係要重文宣幫手講pro-China既店鋪

根本個問題就係而家成日標籤人做5毛風向撚
一有反對意見就block 咁大家咪愈行愈遠

其實唔會割，放心，一聞到傘運朕除就知道政府搞緊分化，同時証明我地方向正確

應強調4色制
可討論，不分割

唔熄燈既時候就係五毛做野既時候

標籤果啲 都有機會係五毛

呢幾日唔熄就係因為要帶風向

嗰日成班福建佬喺入面走出嚟。。。
你叫佢捐返幾十萬入去612先啦

連登=全港最大型平行時空

總之建議大家睇連登攞個參考算
d風向同共識信唔撚過
上到場各有各做
互相提點同尊重

風向同分析 要分清楚

所以最重要係保持理性
和理非定勇武都係

去fb睇下。。無乜人係好似連登咁屌
一致認同大家有目標

pick

雙向分化

根本唔洗一係唔裝修 一裝修就無差別咁極端
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

係

我信前線睇完識決定

不分化不割席

咪撚再推呢張圖

紅都係裝修

不分化不割蓆光復香港時代革命

睇d fb page/gp都無咁多風向 有既都係share番呢到d post

每次有和理非活動，身邊都有好多勇武係隔離睇住，有佢地睇住都倍感平安！好感謝勇武手足“以武止戈”大家仲變埋一家人真係好高興！ 政府就不了，一早同你地割左！妄想認親認戚！

有班人係咁煽動人隨意裝修隨意傷害無辜既人
另一班人就係咁話裝修既人係極端，仲ff到佢哋極端到準備無惡不作

多撚到

咁係因為佢地驚 但係根本係政府誇大

前線判斷， 唔割
完

pushhhhh

推 大家保持冷靜

支持前線 相信手足 就係咁簡單

我都係

政府最驚就係唔割蓆

雙風向引導內戰呀

分化撚世世代代做中國人

分化狗一直以來都係得班泛民左膠，因為佢地想掌權控制，方便誤導抗爭者

個重點係文宣跟唔上
唔單止係出唔出得切文宣
仲要大部分黃係咪咁快可以轉到佢地嘅諗法
張圖老實講係大部分人嘅可接受範圍

不割蓆不分化從來都只係提醒
每個人心目中其實都有把尺
如果有日有前線輪姦個差婆
睇下仲係咪咁多人不割

On9

Push

你就on9

爆還爆，唔好比popo有機可乘
由其係銀行，ATM

法國黃背心失敗原因你無吸收到？不停叫人破壞但係有唔用腦去破壞咪就係失敗中嘅失敗囉⋯⋯點解抗爭每一個階段我哋都唔可以自我反省一下，呢啲唔係叫分化，叫做檢討

咪撚用扮晒野用大字就覺得自己合理係到玩分化
泛民點會想控制
想自己上身咩

分析唔同分化

推
今日一早起身好多叫人唔好裝修又唔好獅鳥
而家對家又用刀 我地又有人被自殺
仲唔好獅鳥？
係咪前線全部被對家獅鳥晒先得？

爆下鋪有咩所謂
我又唔係股東
We have no stake

班水軍玩中共最叻既二元對立
明明呢個世界好多野都可以遊走灰色地帶

所以重點根本唔係做唔做
而係分化

唔控制點維穩呀柒頭？仲有呃票選舉呢？你地算吧啦

Gchi

Yes

不割𥱊 不篤灰 不分化

支持繼續裝修 睇到好爽
但係火攻要十分小心

其實大家都係擔心人權法案

101

fb有好多留言都支持裝修，仲話好治癒

係 火攻唔好攻啲樓下鋪

真係幾爽既

程度、價值觀問題
大家可以傾

未見過姐

歐洲罷工撚話：無罷工遊行的罷工罷課，一切都只係徒勞無功

任何將why and how嘅討論約化成yes or no，逼人喺兩個極端做選擇嘅言論，都一定要小心處理

仲有人吹搞中石化，係咪傻左，呢啲罷買咪得囉

【炎之魔法書】材料篇

雖然話火燒旺地
但都係驚影響到樓上民居
同埋樓上都有老人院 最好唔好搞到佢地啦
做法雖不完美 但可以改善

係 火呢啲一個唔小心

推呢個
勇武做到嘢
事後文宣又做到嘢
又有效果又清楚

推呢個

火淨係岩鄉黑基地呢啲單棟建築

【炎之魔法書】材料篇

人權法未撚過呀
如果再亂鳩破壞 主動出手打藍屍
美國一定幫你唔撚到

連登仔可唔可以唔好咁易俾班五毛帶走呀
醒目啲好嗎

小心政府分化狗

爆可以！但唔好燒

我哋當然明白啦，但係你估冇共狗搞搞震，最衰就係啲畫面係好易做假新聞表題，變咗外國文宣就吃力左咁囉！

黃懲罰呀屌

加強文宣最重要！

Hong Kong needs international support

打手公司做嘢

你地可以回憶下
有乜事一大堆acc上水譴責都唔會係即時
永遠都係過咗一日
到第二日中午先開始洗版

點解？
因為佢地本身係無立場
要等政府，警隊，或藍絲做決定
再通知打手公司要吹咩風
公司話事人再教班打字員點出post
然後佢地先洗版

所以果啲人一係唔出聲
一出聲就同一時間同一論調同樣字眼咁洗版

Yes, so we have to explain that we only focus on Pro-gov Shops

一炮幾十個po

係無全部爆哂 但好多舖都揀唔開 驚點錯相
呢一刻民意仲企係我地到 所以無太大反彈
但仲係見到紅底就爆 風向係會慢慢轉

睇得透D五毛做法就覺得好平常

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山，各自努力。點解會出現互屌風和係連登。
要記住
兄弟爬山，各自努力
不割席，不分化，不譴責

次次都係咁 一有咩大風向通常出事

我用咗成個6月呢睇透班五毛

爛少少玻璃，貼滿文宣

老實講，其實連登仔分到，818咪又係咁

F

H

6月前都好啲 連登未出名

C

你啲陰謀論唔講得笑

割爆都唔割

共產黨驚了

爆黨鐵 只會影響民生 對黨鐵高層根本冇影響
爆美心 好多人都知伍淑清唔係美心老闆 根本唔關美心事 再攪一定失心民

唔好俾鬼亂帶風向 對準罪魁禍首

美心集團員工公開信：集團為香港飲食業龍頭 有責任為市民發聲 促管理層向政府施壓回應民意

仲係以為分化到連登就得

港鐵又整好

支共又係呢招

緊記四色分類就唔會比分化狗分化到

好彩有樓主呢啲心水清嘅post, 如果唔係場運動就唔識AI machine learning, P牌仔推唔到POST

核彈都唔割

[size=10]五毛分化黑色警告[/size=10]

推呀！

爆要爆啱鋪，爆得撤底

爆鋪支持,但係唔係爆曬,
if(撐警){
罷買罷食
}elseif(打人){
裝修
}elseif(黃店){
用錢懲罰
}else{
正常對待
}

Pish

分等級

其實爆還爆, 我覺得目前需要多返啲外國文宣
外國好似開始唔多明點解我地突然間激進咗咁多
而且依家外國多咗啲新嘅大型示威, 而且政府武力程度遠遠過份於港共政權, 令香港喺國際新聞上嘅重要性好似慢慢減緊
令外國人開始唔係好跟得足香港發生嘅事
之不過我係絕對唔會話停火停戰, 因為一停一減慢就係畀對家時間恢復同準備反擊
但我地一定要顧及返文宣增長幅度去做嘢
文武雙全, 先係早幾個月我地爭取到咁多支持嘅原因

香港人. 反抗!

支持前線所有決定，不分化，不割席

唔想害死裝修師嘅
馬上入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

我身邊所有和理非都覺得前線做得好，支持勇武手足，加油

問下身邊真實既和理非
根本完全無人割同譴責
連登唔好淪陷被分化
撐住

我身邊就冇人反對既

點都唔割

但紅黑係同級，因為依家係反共

dllm 層次唔同，呢個 context既紅唔係指CCP

push

裝修其實象徵住勇武要同和理非割蓆
和理非係柒係膠，如果唔係點叫和理非？
但話明兄弟爬山，勇武可以做好多其他嘢，但點解偏偏要搞和理非條文宣戰綫？
點解勇武要同和理非割蓆，仲要一路割一路畀你地屌？
作為和理非，我依然會信守說好的唔割蓆承諾。
唔好認為和理非參與今次運動所付出嘅代價一定比勇武嘅低。我本來一路籌備緊移民，就係睇到6月開始和平運動connect到國際，所以放低晒搞移民嘅事參與運動，日日跟新聞，喺網上打輿論戰，遊說廿藍絲。
如果勇武係堅決繼續同和理非割蓆，破壞國際戰綫，咁我唯有乜都唔再理，走返去搞移民（都唔知仲有冇得搞）。

回頭是岸 勿忘初衷
光復香港 時代革命

打擊五毛，人人有責

分化好易架姐 搵兩埋人嗌交d人就自動埋位